[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5466)

slow

白蟻

垃圾格雷比個絕殺角

格雷2:1啦唔該

4.5b要埋啦英超 都未撚訓醒

屌你格雷

海登咸絕殺大波未

格雷角大 我愛你

角大咗 有

rb轉盤就買

格雷絕殺啦

買咗AIK同紐卡素
希望紐記反cup

利記點睇？

求下你入

呢個po又唔會見到陳優越

格雷角大好撚fit

真

見到狃都想笑，做乜鳩我會買

佢會search完入黎

踢乜9

熱狗5.5b 6.5/7b ✅
熱拿亞
找卡數

場場入球大
但無C

買角大今日一定針到要跳樓

Check過個list有你 放心

黑單唔該出出黎

人渣基爾
落地獄啦全隊
以後狂追角細

邊可能，佢唔失波都還神啦

有人買找卡數？

格雷cup求下你

等你出跟你

格雷絕殺

岩岩就咁入兩粒 而家就靜過閪

悔改未 優越陳又贏

找卡數白禮頓快入多2粒

有冇人買咗rb

車狗

依加買抵 信邪了 13倍抵玩

做咩唔買PSG

上場係威係勢咁，屌佢老母閪

多手
贏2X1 阿仙奴PSG角大
依家針返5K基爾

格雷半2全2

格雷角

上場中完伏有啲驚呢隊閪波又玩嘢

阿積讓3/3.5

英超all in大波

你記住包皮就得成隊波唔洗理

最快留馬會acc派$500

車狗呀五位數

唔撚信
一日未完場一日都有機會

我

啱啱中完武肺 驚佢未有態

Lm

81777778

半大1.52

睇好利狗

lm

哇屌

tg比你？

05520487 我了

車狗今季勁

要你留tg就會話留tg la
叫得留馬會acc就係留馬會acc

俄超大波？

細細過就聽過喱招

31520520

不了 撚狗

newcastle 0角叫人點買角細

不了 撚狗
你咪又係應機

RB會贏幾多粒

rb 2.23

我了

昂熱刷吓角幫幫手

原來都差唔多成年

岩先你有無出場

rb穿唔穿到盤

斯巴達？

咩撚野趁地淋會唔會太勁

熱2-1

RB 角細
優越陳之日

角細日

弱智狗會派錢未

冚家產格雷咁都cup唔到
4k變900你老母

優越陳應該由日職贏到依家

紐記上場贏波今場主場有平手盤買，開盤嗰個真係好撚嘢

6.5s 個2倍有無15秒???????

找卡數肯起腳未

0角

屌英超變撚左大波細角聯賽 on99

卡山冇即場角

白禮角6.5s比人十秒由2.08打落去1.85

有助攻

狃射過波未

角大100%

輸

陳生

熱狗5.5b 6.5/7b ✅
熱拿亞 ✅
找卡數

Blacklisted rib

法甲半大

時間過回飛姐

哈馬比屌你老母

RB 上盤全格
角細
快!!!!!!!!!!!

RB已死

白6.5b 過2入手

有俄超即場冇德甲即場，全球獨有

斯巴達開即場 撚唔撚

真 已經1角啦

俄假角大聯

原來買半大好過買角大

仆街夜晚場場半大咁濟 睇番晏就啲波

魯班卡山角大王

即場連續半大

點買

法甲都半大全大
CLS

8.5細頂住

今季俄假勁多角大

日本波

斯巴達比人禁屌 fuck

等到同啱啱意甲嗰場既角先買

goal

熱拿亞3:1

熱拿亞3-1

英超今日場場半大派錢

3-1 角球加比數

莫斯科Goal

熱3:1

即場秒goal仲要有半大 馬會反底

意甲刷一隻角就入一球

勁

熱那亞GOALLLLLLLLLLL!

重有2場

跟左

刺蛇又中
CL7S

今日好撚準

熱拿原來派錢

上邊條撚樣偷我飛

RB BARCODE式禁屌

3ng輸撚左

希望追得返卡數輸既

仲要回飛

tg group係咩

冇角球既屌你老味

半2全2?

熱字堆咁勁

卡山3/3.5細 1.92快買 派錢

哈馬比

剌巴

Siu4

找卡數有冇起過腳

500$ 入會

冇

呢場都幾有信心 完左場再玩十二點
睇岩一場

齊贏

睇左十分鐘熄咗直播

跟！

入面好多燈 勸你唔好問

繼續冰

又冇角又兩邊唔攻，睇到訓著

刺巴近排頻頻上水救人

荷華高斯係咪食咗春藥

屌你老母二世撚半大

又等下半

二世完美示範撚爆半大手足

法甲角大聯
CLS

10點個2場西甲西乙以為調轉左

一出嚟三球痴撚線

二世3-0

有冇手足想狂追熱拿ng

紐卡0角
8.5s可gel

火車頭？

但蒙比果場...慘

二世奇蹟大波

熱食左4.5s
冇眼睇紐狗

RB

上季盤王

都要大家睇岩同路買

今日d事前全中 有料

咩波都有人買咁 痴撚線

好波 rb半大又針
大波比狗買

刺巴有料大家都知

想要熱拿亞對家反cup

英超0角真係得啖笑

巴打有沒水 就死

找卡數角細gel

信心唔堅定淨係買左威廉2.5b

一角囉

法甲

即刻開角

刺巴想問你係靠睇盤定點

今晚啲大波半場搞掂曬

你都係上場半8角

半大福音

石屎Gel

今日啲波好刺激

三場法甲半大

冇買平時邊有

10點 5串1 半大了

追左3次德乙大波未贏過

半大仲多過角大

讚緊黑單蛇你

變撚咗法甲開大癲到

睇盤近況往績

今日咁多大波波

追反今個月輸果d仲賭唔賭好

英超7+ 仲多過角大

中注玩下先囉

贏谷輸縮

格雷角大一扑就中啦

189
求鳩旗

睇黎找卡數超大船
白禮頓作客唔識贏架，找卡數買盤坐和望贏

呢位巴打

仆街
追優越陳先黎撚?

嘩 個閪擺找卡數 3*1頭關gg

輸咗60蚊

勁啦。。。。

飛燕諾

12點意甲

阿積士讓成3/3.5 球， 下盤？

阿積士讓三球

係咪有channel出水？

RB GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

我都冇只會諗到全部半00串條4x1

手持2倍cup 唔多對路

咁撚鬼 skip

卡數無射過門係做乜鳩?

飛燕7角 11.5s點頂

著曬

今日買大波未撚贏過咁制

大上盤日

日職搞到我一鋪清袋 半1全1

我正手

玩8+6重傷

ajax 讓3/3.5 ,有無人想買對家

自從上次玩8+6連續3次細過2點就冇玩

今日晏就輸到乜咁啲大波針哂

買佢3/3.5
不如買大波

原來是你...

找卡3c

我夠膽講rb 100% 1:0ht

銀行得反咁多錢ja

日假 德乙 韓假

少少地開心下

聽你講買左2k

睇中冇買嗰啲就贏 買咗嗰啲就輸

少左D wow

0:0都夠膽死0:0扣分就岩

All in我利 起個孖

飛燕8c 針得

我諗住10點買小小西甲同西乙半大

又玩鬥錢多

少過你 派我未

得1.6m就收番埋啦

睇在我同你橫濱角大一齊輸 比我沾下旺氣

Po 身家時間

邊個黎？好似好威

買咗卡數盤同角細想投降

我屌你老母扭卡數 輸就咪刷角啦冚家產

莫2-0

sparta 2:0

莫斯科2:0

斯巴達易能到!!!!!!!!!!!!!!!!!

俄超咁正氣

半大晚 一陣場西甲半大埋ok？

找卡數 腳都唔起 點追和。。。

召喚單蛇

通常陣間就會有大大蛇po再勁啲嘅圖上黎

RB 易撚柒到!!!!!!!!!

rb20

Feyenood 入未

RB20

找卡數 找唔到卡數就快啲落地獄啦

Rb 2-0

今日買盤算 買盤100% 大波0% 白賭

RB2:0
今晚正氣上盤日

又兩場半大

RB X 斯巴達

穩如RB

魯芬個龍搞笑

單蛇9位數字仲未計地產

rb

睇好rb sparta冇買就贏 買咩哈馬比就輸

收錢啦唔好灰

Cashed

哇cls又半大，

恭喜恭喜

9m cash

差一球 快

RB 半大!!!!!!!!!

半大日

狗會未派買唔到

咪係

Rb2:0 即係角大又含
場場角細搵你呀媽賭丫

半大全大角細上盤日

撚係咩 今日啲架仔韓仔全大都做唔到

仲有一棟樓收息

有無咁多半大

日本閪波唔買

多謝刺巴

仲賭角大
驗腦啦

Masterg呢

飛燕踢得咁差

rb無左werner件毒瘤成隊波順哂

夜晚開左15場半大

魯芬你比人炒唔緊要, 即見少少c 唔該...

波po好多有錢人 唔玩了

RB穿盤啦仆街
刷你老母咩

0:2我愛刺巴

我睇好車

佢上左岸 唔蒲波po
不過波po最強應該係winteronfire巴

飛燕諾21 未

master g買左咩？

二世祖比多球啦

今朝銀河屌角 到呢家

飛燕似撚狗

ky啦，賭角買左樓

10點西甲斷即場半大啦掛
唔信4倍都開到

身家得100$ 想po....

賭優越陳算
求隻角要求契弟咁款

贏硬啦

我都唔係賭波贏反黎

西甲意甲另計 垃圾悶撚聯賽

sor lo

22:00 半大全大例飛

咁高水 買小小玩下都好

我場場角大, 係首耳果場買細, 錯曬

找卡數角細 邊有咁多半3全10幾

all in 1支美女等2、3個月最少都有個double

po咩銀行戶口
俾心水好過啦

佢買咗邊場

又話細波日 咁多半大 你班友

川迪私家雞都贏唔到

飛燕3.5s gel

飛燕35b 10 1 128

水

堅？

gel撚爆佢

1

買左3場 日假韓假半大 全部半00

中

望下晏就堆波先啦

比咗唔中又比人屌 加上賭波都係跟大蛇買

今既輸錢既不如戒賭啦
想要半大有半大 上盤有上盤

琴晚都係

還拖屌返佢
必中架咩

AJAX 3/3.5盤

左膠唔似會輸

實有人買下盤

我最鍾意既就係瑞典聯賽

35b

飛燕無no.1 fan輸緊啦

法甲比多d cccc come on!!!!

係要鬥氣上盤夜

3位巴打

修仔大把人買

上盤夜但我唔撚信呀積士入4粒

白蟻卡數入多2粒喇 屌

Aik3-0gel

AIK蘇納 3-0 哈馬比

哈馬比平手低水

撚如.....

哈馬比幫aik起機

咪係入完4粒仲要驚90分鐘
無啦啦比人4:1 就dum春

射左三穫

追擊夠未，紐反cup 10 1 1000, #386無份

半大日cls

俄超快手畀多粒

鴨0-1

蘇超又秒goal

反cup到我又派
101100

蘇超高水半大

Yes

買左半大

10點場西甲 係咪升班馬內戰

白蟻6.5s想死

鴨巴甸秒輸

買咗？

今日等你all in輸晒前鋒半大之後就冇錢追半大

rb入多粒未

真係冇得拗頸啲波

做咩撚野 係咪派我

1.5/2比多粒啦

4c....

魯賓追和好冇

你咁多錢 又中格雷角大

下場

紐狗4.5b有feel

買左鴨 卡數 唉

唔好

啱啱係咪有個傻閪超重心奧特0.5/1入波

秒goal有半大 45分鐘都絕殺有半大點唔買

賺得100得100

白蟻唔入就俾找卡數入啦屌

佢個注半場嚟架喎

護花係咪回水佐加0.5 1重心

找卡數想點

卡數龍救角

蘇0-2

蘇超0:2

蘇超0-2

0:2 半大

英超有冇奇蹟角大

02

好

今晚馬模撚唔撚賭仔

3.45倍 gel

鞭下屍
比人笑下我地3條傻佬

唉屌 黑撚到 卡數 鴨都秒輸兩粒 on9...

今日真係鳩買半大都好大機會中
要繼續買了

越高水越要買

ok

原來係你

頂住，想多餐晏食

好想派
找卡數贏波未

西甲都1:0 知錯了

西甲0:1

屌 全中抽一派500
Dllm魯賓

白ng?

心

找卡數都仲係咁廢

日

你燈鳩我格雷點先

卡迪斯依d濕鳩都入到波

西甲都入埋, 唔係4倍都開得出

侯爾斯卡又中伏

半大易能柒到

咁撚多波入

識唔識 係奧特入波0.5/1大 即係最少要奧特入一粒

今晚d波 正路到咁...

鴨5-2 ok?

迪安仲係00

二世4-0goal

有料巴

威廉4-0

飛燕

二世40

丹超上盤3分鐘打少個

飛燕半2全2

西甲兩隊傻閪都開到半大......

18:00後高水大波日

咁快gel

入12.5b先

我都無買理撚得gel唔gel咩

好撚嬲 趕住買買錯魯賓條賤種

買角大就開細
買細就開大
2k本輸9哂

入錢買半大

鴨巴典半大快過打針

阿積士半細 下盤

飛燕jump

英超10.5b 又斷一

如果佢斷到真係超越Mg師兄

川迪高水全格

跟黑單 / EASON追數

找卡數唔入就比人入

仆街早講啦

多謝老闆

紐卡素廢撚到

支持
但全場射得2腳波

跟完我會真·追數

同路
要加注了

魯芬同找卡數入波未啊屌

鴨巴搞乜呀

唔買但支持

白禮頓 NG

又中西甲伏

出現

飛燕針 有得埋門但甩晒腳咁

綠字出現了

支持

4球左一陣播
抽

黑單

奧斯絕殺

找卡數反cup未

飛燕cup都針好野

喂唔好搞串個party喎

奧斯

白禮換走成場最勁果個

刷角啦英超

我本身都想買諗諗下球半...多數閪多過like

G之力

勁到

熱拿可唔可以4:1，

pin左一齊嬴

Rb喺唔喺7角？

西甲0.5/1 b gel

應該傷傷地

俾我燈撚咗 今日繼續買半大 唔買得盤

卡利對咗

仆街 本來估佢2:1撚狗 點知1:1撚埋我

係

川迪 比多兩角

Ok thx

有預感過左12點就半細角大夜

飛燕goallllll

睇下你贏定我贏

炸

飛落海選擇繼續撚狗

D波淨係踢半場

2倍cup頂住

靚炸

屌足成場 炸

有冇人發現

次次都炸我買果邊

唔係半場咩

飛燕針

又話唔買

下埸再頂

個波好似入都冇入過

你講清楚仲買咗咩先

唉 想失控了

9點半2場半7

屌 又炸

因為你成撚日報假

上邊報假狗 扑哂佢地算

是日重心阿積士對家盤

飛燕諾 12.5s

5.25打落3.90

蘇超0-3

蘇超又goallllll

Aberdeen

蘇超 0-3

熱狗5.5b 6.5/7b ✅
熱拿亞 2.5b ✅
找卡數 4.5b
南特 2.5b

半場客其他預備

唉，蒙坡里埃斯巴達唔買走咗去買成篤屎...
真係on99

有冇人鬥氣要ajax對家

最後先黎no c no goal 殺幾多人

南特

阿米朗大好機會，就去插水

dllm迪安一球都無

鴨巴打假波？

梅斯全大

原來係你⋯

一百步笑五十步

卡數比角啦

屌你老味鴨巴癲
對家連續幾場無波入都可以失三粒
一cashout完連針兩場

馬乜撚野勁到

川迪訓地

鴨記畀人炒係咩玩法

屌臨尾先後爆 11.5s 好波

咪玩 今日未報假 係0步笑100步

紐狗=修皮頓

下場買對家

Feel到絕殺

比多1c啦

鴨巴5-3 ok?

爆埋入波ok?

昂熱和 5150
Cup 51100

Rb果場馬會好似得6角

又停20分鐘角 dllm咩英超

U

角細100% 度下場啦

幫人宣傳，琴日今日13埸波只輸2埸，啱啱免費料中熱刺：

英超睇黎要半2全2

勁中

絕殺未

梅c入未。。

成篤屎開乜撚半一盤，又比鹿會呃咗... 屌

小心一陣5連角 on9假波

川迪頂到好辛苦....

報左驚 今次唔是你朋友

白禮入多球先

侯爾31 101100

垃圾找卡數 都係降班吧啦 睇見都眼冤

香港仔假撚到

絕殺 未

飛燕咁都唔入

6.5b

喂屌你入到去真飛都冇張

空龍唔入 單刀飛機乜都齊

免費料出熱刺 依到搵都有啦

飛又假波

兩次空門都唔入

飛燕洛假到

牙漬屎啲大係人買架咩？

卡數刷角啦屌你

飛 幾多c？

認命

6.5b阿阿阿～～

川迪咪玩野啦...就黎心臟病發

12

應該12

卡數追和啦好嗎

唔是假波 我切黑單jerjer

12.5s 都頂得住

牠絕育了

川迪半二全二

是旦啦
都係角細

6.5頂實

.

武磊入未

俄超場場角大冇買走寶

阿積士 讓4球？？

呢排賺夠

卡數嗰場搵隊入多粒啦

同狼隊嗰場一撚樣
秒goal 半2全2

當對面斷腳？

抵找卡數賣唔出俾中東佬垃圾波

係咁撚廢點入到 對家

鴨巴癲全格到我游水環香港仔一周

不過好難講 英超nba話黎就黎

幾時轉左做清潔c

算吧啦

我冇買都表演倒立食屎

屌 白禮2.5b咁都開唔到

上半場心知不妙 補左飛無入球

買球拍

卡數

白中柱

中柱 冇運

白禮頓有冇咁多中柱

又話半大日 西甲半大未

白禮頓中咗幾多次柱?

飛燕臨尾個兩球機會咁都唔入
今晚個個羊得我豬

我變炸彈c

半2全2 咁老土

4球係咩玩法...

半大夜只要信
Ajax2.5b

半2全2都比我買中

飛燕諾補時起碼3個黃金機會，全部小禁區內射失晒

Ajax仲有咩勁人係到

卡數降班啦屌 角都唔識刷

咁都影到我 咩事

白又中柱

覺得買牙漬屎啲大好似永遠都好唔著數咁

見到Ajax
唔會再中伏

有無追數注

梅C咁都贏唔到 全隊空難斷腳死

ajax對家盤

頭先有位清求意甲4-1, 真係41

中
中第2位留tg

等左好耐

梗係要上盤
8月果場6:1

dll飛燕爆尻我11.5s

真 利申買咗2.5b

頂住

足球過關 8x1
星期日 46
車路士(主) 對 利物浦(客)
半場入球大細
大[1.5/2]@2.80
星期日 47
哥登堡(主) 對 卡爾馬(客)
半場入球大細
大[1.5/2]@3.30
星期日 48
諾高平(主) 對 馬模(客)
半場入球大細
大[1.5/2]@2.75
星期日 49
薩斯索羅(主) 對 卡利亞里(客)
半場入球大細
大[1.5/2]@3.20
星期日 50
禾夫斯堡(主) 對 利華古遜(客)
半場入球大細
大[1.5/2]@2.95
星期日 53
洛辛堡(主) 對 侯格辛特(客)
半場入球大細
大[1.5/2]@2.90
星期日 54
辛迪夫佐特(主) 對 史卓加斯特(客)
半場入球大細
大[1.5/2]@2.95
星期日 55
史達(主) 對 基斯迪辛德(客)
半場入球大細
大[1.5/2]@2.90

謝巴打

比甲又半大

買客Ng了

侯爾斯卡幾時反cup

西甲入波未

荷甲客盤有冇同路，唔信炒4球

我得2.04

入多粒啦 3X1 差佢

開咗波?

找卡數攻都唔想攻 邊會有C

卡數俾兩粒我

英超即場2.5/3大

連比甲都半大埋

係
8月對過一次
客輸6粒

友誼賽喎

唔好再入啦 我細波爆啦

入左啦喎清雖然我唔知點解你成日要jer住我

同路齊中

垃圾

痴下運仔

講笑姐 唔講邊有得笑

jump

又中

岩岩爆角個時怒轟左

Rb快入多兩粒

哭撚左買左卡數同鴨巴踢10分鐘輸2比0

me 18年ajax 讓4球

而家無哂勁人得番d垃圾係度仲讓4球

手持白卡 不服來電

一啲都唔好笑

ccccc

買返No goal了

卡數 初盤2.5大都要驚 痴線

666

屌 連咩鳩野c 7.5s強心針

c

Rb2-1

拯救輸緊錢既你 阿積士下盤讓你追數

唔緊要啦 我羊錢咪得

RB ON9?

On9 rb

俾返兩粒卡數 super喇

好波！rb咪撚贏盤冇買到

和到派你500

半2全2 空難頭等

5.5b 2分鐘收錢

Rb話你哋要開大就對家都要幫手

卡山驗腦區

白禮頓入多球

10.5S點爆

原來是你

唔係冇補飛呀
九分鐘兩球冇入球肯定至少仲有7/8倍

卡數落後緊仲回傳

係嫁

幫你屌 我就要3.5b

一返嚟即刻出事

迪安對家永遠唔會令你失望

梅斯球員出門過馬路嗰陣小心啲

頂佢個肺

屌你兩個

7777

攻喇 屌！

仆街強行角大
屌你老母RB

屌你老母 阿積士4.5s 1.85變1.9 一定細

降班啦找卡數

2.75 6.5b 舒服

屌 刷咩撚 都輸架啦

西甲半大是夢嗎

大波界剋星 回來了

Rb快！

俄超唔撚係半2全2掛

G蛇返咗嚟冇咩事都係出返去先

7.5b-1

咪玩 又關我事

Rb3:1

法甲得蒙冇角大

3-1

重心阿積狗4.5s

rb怒了

屌慣咗啫
唔屌你唔舒服

手持英超2.5/3大 點部署

白禮頓 唔入波刷乜撚角

薛耶治同雲迪碧克都走左得番馬天尼斯係識

想投訴狗會派咁慢

入5球先1.x水
不如唔買

一齊祈求白禮頓入波

9.5s 係咪要驚

屌錯人了我係炸彈c 炸先關我事

對唔住 唔好走

等收錢

英超10.5b 而家先刷屌你老母

半2全2

等輸 邊有咁甸
開上盤

紐卡0射正

優越陳左先黎爆角 屌

部署買下場車仔

屌你白禮快啲入多一兩粒啦

阿積士下盤轉咗4.5細

想生活好

但g蛇又祝福左白禮頓
結論：no goal

你一入嚟唔撚入波 點部署

半場6.5s落飛

要多次連角呀

等睇猁大炒垃圾車

玩撚完

玩撚完啦
我十分鐘嗰陣買3ng到而家都未入

早晨巴打好耐冇見

跳撚咗飛老西都買4.5細

3:0

馬會有ajax比你買派錢咩100%下盤

RB應該自己買左-1

0:3白

負負得正 我加masterg=贏

0:3
中咗啦屌你一齊收錢

Madterg

紐狗
有冇奇蹟nba

G蛇破燈

0-3

易到

馬士達支

多謝一齊贏

阿積士-3/-3.5

永久找卡數對家

西甲入未

廢卡

俾多粒我

差一粒3.5大啊

卡數警告你咪撚再刷

利 車個陣都好怪 買唔落

你今日先贏完 我未

白禮頓比多球

差一粒

情迷巴可以返尼了

依加係咪6

No goal穩撚到

白同車仔果場踢得幾好 冇買錯

買嗰陣幾多倍

集氣

利Full team=撚狗

後備=贏波

7

買大

大波輸到包頭

食埋梗係等即場八十分鐘
0:0 嗰陣利記絕殺劇本永遠都係咁

2.4

閪

俾球面子球卡數

梅c搞掂

夜晚9成波都半全大

03收錢

找卡數比一球

聖衣係咪派錢

2020年買波仲睇陣

我利

蒙彼試下半一全十

南特
車路士
卡利亞里
禾夫斯堡

收工

車後防同個龍得啖笑

宜家個時候轉左去買盤

怪陣先贏呀利物浦

依家到我求斯巴達入波

有古怪

今日中完日韓大波伏 冇再買大波cls

白禮頓找卡數快入一球

allin利身浦

0:3 cashed

利邊到怪不知幾正常

利怪極都係法賓替中堅
其他都正路
法賓之前有冇客串過中堅其實
好似有?

俄仔刷C未

蒙彼昂熱俾多角 一世球迷

比多粒全格

魯芬入未啊

有，試過幾次

有呀

白rc

阿積士廢撚到西咁

ME TOO 買左場德乙又針 唯一一場中係布魯日

似有伏

莫斯科紅撚左 屌呀

不安

意甲+3

3連勝wo

利夫添wo

找卡數試下入一球

南特 信我

莫斯科玩乜

白紅左就妹埋等完場啦 刷咩撚野角

昂熱嗰場賤種到半1全9

紅左就12m啦 差一粒啊

韓假俾狗買

咪玩嘢 快快完場啦

一腳撚落去

魯分有冇劇本 想派

鴨巴cup?

踢到咁撚樣都1.04 1.11

有你依句 即刻信心大增

對家紅 俾多粒我

cup條毛咩

All in利物浦

4-3就可以

發生乜嘢事

日假大波都係

紅埋 冇C冇波啦

離禁區成條街

無睇，唔知

即刻紅左個

7.5b gel

屌 on9

頂!!!蒙比差1c

屌買漏左蒙特

屌你係我就即刻買高水ng
不過小弟冇錢買

阿積士點？

仲念住今場利有艾簡達拿

俄超半7魔咒